［十一國殤］黑紙鶴，黑旗，仲有冇放下面

利申
黑旗有PDF，其他人整

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

跪求紙鶴pdf

點解市面上仲未見架
同我周街痴滿佢

樓主你第一張光復香港既紙有無張係有摺紙痕既?
無得跟住黎摺我摺得好樣衰
呢班密密摺緊 諗住摺夠一定數目就穿起佢掛係連儂牆

全民黑旗製作法大公開！！！

想要黑旗PDF